# лекция 15.02.2021 12:34

курсовая работа

- документ строгой отчетности 
- курс - курсовая работа
	- задание к курсовой (заполнить за месяц, может выполняться командой)
	- если командно то надо сказать кто что делает
	- курсовую надо защищать 
		- показать 
		- объяснить (что, зачем и как сделали)


автоматы будут если:

- набрано 85+ 
- курсовая оформлена, выполнена и сдана вовремя (в день консультации перед экзаменом)



работы просмотрят заранее

из баз данных никого не отчислят(пока)


в течении трех недель фармить баллы по лекциям

на защитах отвечает тимлид

sql - это язык запросов суки!


курсовая разбита на:
- проектирование
- реализация

если делать одному то объем 20 страниц (от титульного листа до списка литературы)

за каждого бойца +5 страниц

защиты начнутся во второй половине апреля (26 апреля)




# лекция №9 05.04.21


Принципы взаимодействия


## мобильное приложение


мобильное приложение - приложение, которое предназначено для работы на смартфонах, планшетах под управлением мобильных ОС


**android**

главное достоинство и недостаток андроид - большинство устройств работает именно на андроид. 


